[幫推]各位家長今晚揸車全部出動接仔女放學呀

無鐵 無巴士 又封路 雖然係自己區 都會好危險

大家記得check 清楚係咪狗車先好上

上車前都要乾淨少少

希望大家今晚平安返到屋企

香港人 反抗！！！！

推

1

2

3

4

記住今晚唔係end game, 保持冷靜思考

真呀 我地係持續抗爭

不被捕先係我地最大既武器

5

6

7

推！家長們！